256 GB MIRCO SD 最平幾錢？

如題

有張剩 賤賣比你？

幾錢？Thanks

全新？
HOW MUCH？

Sandisk 150$
用過 3個月貨仔 小用

TG @nan800